垃圾公司放年假

今日收到message,2月4至2月9放假,但扣AL2.5
嬲到即刻俾信佢

做左牛成年得1個月糧仲要扣AL

唔開名有乜好討論?